Coucou Loic, ici tu trouveras l'exercice du menu avec une interface utilisateur.

J'ai refais l'exercice toute seule, en utilisant la doc, ce qui fait que le code est beaucoup plus simple.

Dans index.html c'est le code fait en groupe, celui que je t'avais déjà envoyé.

Ensuite, main.html + script.js + styles.css c'est l'exercice que j'ai réalisé toute seule et celui dont tu dois te baser pour la correction et ajouts de nouvelles fonctionnalités.
